建議: 舉空白標語, 口號: 我要... 我反對... 我唔怕

網路見到有八個人舉空白標語代表"光復香港 時代革命"
強壓之下 要靈活應對
國安法之恐怖, 因為定意義唔清楚 : 佢嘅模糊係一個策略
所以拒衡之法, 亦係模糊
建議手足開始用空白標語去示威
咁都俾人拉, 就會引來更多輿論嘅質問, 可以突顯国安法嘅荒謬性
響學校, 空白標語亦可容易咁標示, 繼續抗爭
而大陸,澳門, 若有手足要支援, 佢哋亦都可以做到.

同一邏輯, 而家"光時"唔嗌得, "港獨"唔講得, 鬧差佬俾人打
可以用模糊做策略, 嗌:
第一節嗌: 我要
跟住附應: 我反對
第三節嗌: 我唔怕
佢包含香港人所有嘅訴求 啲細節已經在想像之內
最好特衰政府咁都反對, 咁亦可睇出国安法佢嘅荒謬.

呢個建議大家點睇?

仲有幾多步可以退

我覺得唔係退步 而係應對
同埋用新標語, 新口號去顯示國安法嘅荒謬